李光洙終闖大禍！節目言語攻擊AOA惠晶 網民聯署青瓦台望討公道

南韓近期對女權或其他社會議題十分敏感，甚至嚴重到有人會去青瓦台的請願處請願死刑，李洪基和秀智都曾有過這樣的經驗，而這次又驚見搞笑藝人兼演員的李光洙被請願死刑，全因他在《Runnin Man》中的發言。

最新一集《Running Man》27日播出，邀請到AOA雪炫和惠晶、宇宙少女多榮、MOMOLAND珠伊、WINNER旻浩和昇潤一同參與，到了中間爭取吃飯權力競賽時，昇潤和梁世燦組別和李光洙、惠晶組交換隊員時，殭屍的人數瞬間增加，這也讓人更確信了李光洙和惠晶就是殭屍。

李光洙因為知道自己是一般人，那麼曾經的搭檔惠晶就是殭屍帶原者，當知道這項事實時，他冷笑了一聲對著對方說：「妳是花蛇（꽃뱀）啊。」不過字幕是寫著「騙子（사기꾼）」，部分激進網友認為節目組也認為這句話是不妥當的，氣得上青瓦台網站申請「藝人李光洙死刑請願」，而目前該請願頁面已被刪除，觀眾們也紛紛出面力挺雖然發言有些不當，但並沒有那麼嚴重，「什麼都求死刑，這社會病了」、「綜藝就只是綜藝」、「製作組改字幕也是知道花蛇發言的不當性吧，當初就該剪掉」。

事實上，花蛇（꽃뱀）在韓文中意旨女生靠著華麗的外表接近男性，一點一點慢慢地將男生所擁有的金錢啃食乾淨，或是要對方送名牌包、金銀配飾等貴重物品，男生的錢包就像這樣像被蛇緊緊纏繞一樣，最後空無一物，南韓新聞版面上也常有「花蛇女詐欺」等消息。

平行世界?南韓女權抬頭?

抵死la咁樣話我惠晶

on9

搞下笑都要死

而家南韓女權不嬲都好勁
南韓兩性都有超極端
極端女權可以因為個BB係仔走去落左佢

女權真係惡過狗

咪玩

咪撚嘈啦死韓狗！

韓國狗有病睇醫生啦 痴線 大把韓國人話韓國男藝人似基佬 賣屁股 我無見過有人請願

花蛇姐係雞？

唔信就算
又唔係全部人都係咁

google 下 Megalia 堕胎男嬰

I mean 條友 on99

靠樣呃錢的女人 係呱

AOA就應該出嚟解釋下，平息件事啦

當事人都無嬲

光洙成個厹格都俾女權針

屌你南泡啲網民仲惡過納粹黨
小小事都大吵大鬧
個個以為自己係判官咁
做錯事又要無得撈又要企出嚟道歉
真係痴撚線 光洙又唔係好認真/私底下講佢
啲網民真係戇鳩到

我鄉下都好似有花蛇依個Term

死刑 撞撚壞左個腦？

韓國班on9網民仲惡過連登仔 郁啲就話死刑

入黎想笑李光洙
點知係有班智障網民
重以為香港女權亞洲第一

AOA係雞係公廁

女權又惡
仇女又癲
搞笑國家